\newcommand{\BXexam}[5]{#1 \textsc{#2} \dotfill & #3, #4 \dotfill & #5 \\}

\pagestyle{empty}
\newgeometry{marginratio=1:1,vmarginratio=1:1}
\begin{titlepage}
    \begin{center}

        \vspace*{-96pt}

        \begin{minipage}[c]{0.32\textwidth}
            \centering
            % https://www.inria.fr/fr/charte-dutilisation-de-lidentite-visuelle-dinria
            \includegraphics[width=\textwidth]{img/logo-inria.png}
        \end{minipage}
        \hfill
        \begin{minipage}[c]{0.32\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=0.7\textwidth]{img/logo-labri.png}
        \end{minipage}
        \hfill
        \begin{minipage}[c]{0.32\textwidth}
            \centering
            % https://www.u-bordeaux.fr/Universite/L-universite-de-Bordeaux/Identite-visuelle/Le-logotype
            \includegraphics[width=\textwidth]{img/logo-ub.jpg}
        \end{minipage}

        \vfill
        \vfill
        \vfill
        \vfill

        \Huge  {\bf THÈSE}
        \vfill
        \large PRÉSENTÉE À
        \vfill
        \huge  {\bf L'UNIVERSITÉ DE BORDEAUX}
        \vfill
        \Large ÉCOLE DOCTORALE\\DE MATHÉMATIQUES ET D'INFORMATIQUE
        \vfill
        \Large par {\bf {Gérard \textsc{Menvuça}}}
        \vfill
        \Large POUR OBTENIR LE GRADE DE
        \vfill
        \LARGE {\bf DOCTEUR}
        \vfill
        \large SPÉCIALITÉ : INFORMATIQUE
        \vfill
        \rule{4em}{1pt}
        \vfill
        \Large {\bf \thesisTitle}
        \vfill
        \rule{4em}{1pt}
    \end{center}

    \vfill

    %\hspace{-1.87cm}

    {\bf Soutenue le } jour de la Saint-\textsc{Glinglin}

    \vfill

    %\hspace{-2.5cm}
    {\bf Devant la commission d'examen composée de :}

    \vfill

    %\begin{tabular}{@{\hspace{-2.1cm}}lll}
    \makebox[\linewidth]{
        \begin{tabular}{lll}
            \BXexam{Mme~Aude}{Alpha}{Directrice de Recherche}{Université}{Présidente du jury}
            \BXexam{M.~Bernard}{Bêta}{Directeur de Recherche}{Université}{Rapporteur}
            \BXexam{M.~Georges}{Gamma}{Directeur de Recherche}{Université}{Examinateur}
            \BXexam{Mme~Dominique}{Delta}{Directrice de Recherche}{Université}{Directrice}
            \BXexam{M.~Éric}{Espilon}{Chargé de Recherche}{Université}{Encadrant}
        \end{tabular}
    }
    %\vfill
\end{titlepage}
\restoregeometry
\cleardoublepage

